今日最大笑話 彭佩奧係中共安插在美國既一顆棋子

之前話佢係湖南人

低級反間計